失敗者入來俾我罵醒

你有幾失敗？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

世上總要有人做廉價勞動力

冇目標冇希望，日日行屍走肉